又話時代革命，真係有人革命就俾人話做戲

繼反加泰集會之後，又一醜事
仲點叫人罷工？一陣塞公路俾人屌阻返工，連登又話係鬼打擊民意，搵鬼罷呀？！

好亂呀